msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.AdminMenu.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 698\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 16:06\n"

#. builder.Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:29
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "환경설정"

#. .Add(S["Admin Menus"], S["Admin Menus"].PrefixPosition(), admt => admt
#. .Add(S["Admin Menus"], S["Admin Menus"].PrefixPosition(), admt => admt
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:30
#: OrchardCore.AdminMenu\AdminMenu.cs:30
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.AdminMenu"
msgid "Admin Menus"
msgstr "관리자 메뉴"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Error when retrieving the list of admin menus."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:87
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Error when retrieving the list of admin menus."
msgstr "관리자 메뉴 목록을 가져오는 동안 오류가 발생했습니다."

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) },
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:105
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu updated successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:198
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu updated successfully."
msgstr "관리자 메뉴가 정상적으로 수정되었습니다."

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Can't find the admin menu."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:219
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Can't find the admin menu."
msgstr "관리자 메뉴를 찾을 수 없습니다"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu deleted successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:227
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu deleted successfully."
msgstr "관리자 메뉴가 정상적으로 삭제되었습니다."

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Can't delete the admin menu."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:231
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Can't delete the admin menu."
msgstr "관리자 메뉴를 삭제할 수 없습니다"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menus successfully removed."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:260
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menus successfully removed."
msgstr "관리자 메뉴가 정상적으로 제거되었습니다."

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin menu toggled successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\MenuController.cs:290
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.MenuController"
msgid "Admin menu toggled successfully."
msgstr "관리 메뉴가 정상적으로 전환되었습니다."

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node added successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:150
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node added successfully."
msgstr "관리 노드가 정상적으로 추가되었습니다."

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node updated successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:230
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node updated successfully."
msgstr "관리자 노드가 정상적으로 수정되었습니다."

#. await _notifier.ErrorAsync(H["The admin node has validation errors."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:234
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "The admin node has validation errors."
msgstr "관리 노드에 유효성 검사 오류가 있습니다."

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node deleted successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:271
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node deleted successfully."
msgstr "관리 노드가 정상적으로 삭제되었습니다."

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Admin node toggled successfully."]);
#: OrchardCore.AdminMenu\Controllers\NodeController.cs:303
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Controllers.NodeController"
msgid "Admin node toggled successfully."
msgstr "관리 노드가 정상적으로 전환되었습니다."

#. <h5>@T["Admin Menus"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Admin Menus"
msgstr "관리자 메뉴"

#. <h5>@T["Admin Menus"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Admin Menus"
msgstr "관리자 메뉴"

#. <span class="hint">@T["Adds all admin menus to the plan."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Adds all admin menus to the plan."
msgstr "모든 관리자 메뉴를 플랜에 추가하기"

#. <h4 class="card-title">@T["Admin Menus"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Admin Menus"
msgstr "관리자 메뉴"

#. <p>@T["Exports all the admin Menus."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.AdminMenuDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all the admin Menus."
msgstr "모든 관리자 메뉴를 내보내기"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Admin Menu {0}", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Create Admin Menu {0}"
msgstr "{0} 관리자 메뉴 생성"

#. <label asp-for="Name" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. <button class="btn btn-success create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Create"
msgstr "생성"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="List">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Create.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Node"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Create Node"
msgstr "노드 생성"

#. <button class="btn btn-success create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Create"
msgstr "생성"

#. asp-route-id="@Model.AdminMenuId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Create.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Admin Menu: {0}", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Edit Admin Menu: {0}"
msgstr "{0} 관리자 메뉴 수정"

#. <label asp-for="Name" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. <button class="btn btn-success save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. <a class="btn btn-primary edit-nodes" role="button" asp-route-controller="Node" asp-route-action="List" asp-route-id="@Model.Id">@T["Edit Admin Nodes"] </a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Edit Admin Nodes"
msgstr "관리자 노드 수정"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="List">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Node"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Edit Node"
msgstr "노드 수정"

#. <label asp-for="Priority" class="form-label">@T["Selection Priority"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Selection Priority"
msgstr "우선순위 정하기"

#. <span class="hint">@T["The priority of this link to be displayed as active instead of another one when both are pointing to the same url. The link with the highest value has the active status in the navigation."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "The priority of this link to be displayed as active instead of another one when both are pointing to the same url. The link with the highest value has the active status in the navigation."
msgstr "두 링크가 동일한 URL을 가리키는 경우 다른 링크 보다 먼저 활성화 되는 우선 순위입니다. 우선순위가 높은 링크가 탐색에서 활성화 됩니다."

#. <label asp-for="Position" class="form-label">@T["Position Order"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Position Order"
msgstr "위치 순서"

#. <span class="hint">@T["The position order of this link in the admin menu."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "The position order of this link in the admin menu."
msgstr "관리자 메뉴에서 링크의 순서"

#. <button class="btn btn-success save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. asp-route-id="@Model.AdminMenuId">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. <h5>@T["Link"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link"
msgstr "링크"

#. <label asp-for="LinkText" class="form-label">@T["Link Text"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Text"
msgstr "링크 텍스트"

#. <span class="hint">@T["The Link Text as it will be shown in the tree."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The Link Text as it will be shown in the tree."
msgstr "트리에 표시 될 링크 텍스트"

#. <label asp-for="LinkUrl" class="form-label">@T["Link Url"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Url"
msgstr "링크 URL"

#. <span class="hint">@T["The url of the link. A link will be shown only if it or one of their children have a url. The url will be relative to the root of the admin site"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The url of the link. A link will be shown only if it or one of their children have a url. The url will be relative to the root of the admin site"
msgstr "링크의 URL입니다. 링크는 자신이나 하위 링크 중 하나에 URL이있는 경우에만 표시됩니다. URL은 관리 사이트의 루트와의 관계를 나타냅니다."

#. <label asp-for="IconClass" class="form-label">@T["Icon"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#. @T["Pick"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick"
msgstr "선택하기"

#. <span class="hint">@T["Select an icon to display when this link is a first level menu item."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select an icon to display when this link is a first level menu item."
msgstr "링크가 첫 번째 레벨 메뉴 항목 일 때 표시 할 아이콘을 선택하십시오."

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "아이콘 선택"

#. <label asp-for="SelectedPermissionNames" class="form-label">@T["Permissions"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:83
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#. placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Type to search"
msgstr "검색 유형"

#. select-label="@T["Select"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#. deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:116
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:121
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "No result found"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The permissions required to display this menu item (optional)."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:124
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The permissions required to display this menu item (optional)."
msgstr ""

#. <span>@Model.Value.LinkText  <code>@Model.Value.LinkUrl</code> <span class="text-muted dashed">@T["Link"]</span></span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Link"
msgstr "링크"

#. <h4 class="card-title">@T["Link Admin Node"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Link Admin Node"
msgstr "관리자 노드 링크"

#. <p>@T["Adds a link with a text and a url."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.LinkAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Adds a link with a text and a url."
msgstr "링크의 텍스트와 URL을 추가하기"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Admin Menus"])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Admin Menus"
msgstr "관리자 메뉴"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Admin Menu"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Add Admin Menu"
msgstr "관리자 메뉴 추가"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Select All"
msgstr ""

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] ""

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr ""

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.AdminMenu.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] ""

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Actions"
msgstr ""

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Bulk Action"
msgstr ""

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr ""

#. <a asp-controller="Node" asp-action="List" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-secondary btn-sm">@T["Edit Nodes"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Edit Nodes"
msgstr "노드 수정"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="btn btn-danger" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "드롭다운 전환"

#. <a asp-action="Toggle" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="dropdown-item btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@(entry.AdminMenu.Enabled ? T["Disable"] : T["Enable"])</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#. <a asp-action="Toggle" asp-route-id="@entry.AdminMenu.Id" class="dropdown-item btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@(entry.AdminMenu.Enabled ? T["Disable"] : T["Enable"])</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no menus for the moment."]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no menus for the moment."
msgstr ""

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:143
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Menu\List.cshtml:154
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Menu.List"
msgid "selected"
msgstr ""

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Nodes for '{0}'", Model.AdminMenu.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Edit Nodes for '{0}'"
msgstr "'{0}' 노스 수정"

#. @T["Add Node"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Add Node"
msgstr "노드 추가"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no nodes on this tree for the moment."]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no nodes on this tree for the moment."
msgstr "<strong>존재하지 않습니다!</strong> 트리에 노드가 없습니다."

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-controller="menu" asp-route-action="List">@T["Back"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. <h5 class="modal-title" id="admin-tree-nodes-title">@T["Available Admin Nodes"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Available Admin Nodes"
msgstr "존재하는 관리자 노드"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. <div id="move-error-message" class="d-none" data-message="@T["There was an error when moving the tree node."]"></div>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Node\List.cshtml:88
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Node.List"
msgid "There was an error when moving the tree node."
msgstr "트리 노드를 옮길때 오류가 발생했습니다."

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Toggle"
msgstr "활성/비활성"

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#. class="btn btn-danger" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:33
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. <span class="text-warning">@T["Can't show the item of type: {0}. Maybe a required module has been disabled?", menuType]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Can't show the item of type: {0}. Maybe a required module has been disabled?"
msgstr "{0} 유형의 항목을 표시 할 수 없습니다. 필요한 모듈이 비활성화되었을 수 있습니다."

#. class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeSummary.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeSummary"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "드롭 다운 전환"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Node" asp-route-type="@Model.Type" asp-route-id="@Model.ContentTreePreset.Id">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\MenuItem.TreeThumbnail.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.MenuItem.TreeThumbnail"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. <h5>@T["Placeholder"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Placeholder"
msgstr "표시될 위치"

#. <label asp-for="LinkText" class="form-label">@T["Link Text"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Link Text"
msgstr "링크 텍스트"

#. <span class="hint">@T["The text of the menu item as it will be shown in the tree."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The text of the menu item as it will be shown in the tree."
msgstr "트리에 표시 될 메뉴 항목의 텍스트입니다."

#. <label asp-for="IconClass" class="form-label">@T["Icon"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#. @T["Pick"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick"
msgstr "선택하기"

#. <span class="hint">@T["Select an icon to display when this menu item is at the first level."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select an icon to display when this menu item is at the first level."
msgstr "이 메뉴 항목이 첫 번째 수준에있을 때 표시 할 아이콘을 선택합니다."

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "아이콘 선택"

#. <label asp-for="SelectedPermissionNames" class="form-label">@T["Permissions"]</label>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Permissions"
msgstr ""

#. placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:98
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Type to search"
msgstr ""

#. select-label="@T["Select"]"
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:105
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select"
msgstr ""

#. deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:106
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Remove"
msgstr ""

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "No result found"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The permissions required to display this menu item (optional)."]</span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:114
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The permissions required to display this menu item (optional)."
msgstr ""

#. <span>@Model.Value.LinkText <span class="text-muted dashed">@T["Placeholder"]</span></span>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Placeholder"
msgstr "표시될 위치"

#. <h4 class="card-title">@T["Placeholder Admin Node"]</h4>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Placeholder Admin Node"
msgstr "관리자 노드가 표시될 위치"

#. <p>@T["Adds a menu item that acts as a container for others."]</p>
#: OrchardCore.AdminMenu\Views\Items\PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.AdminMenu.Views.Items.PlaceholderAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Adds a menu item that acts as a container for others."
msgstr "다른 컨테이너 역할을 할 메뉴 항목을 추가"

